## Задание

1. Необходимо создать тему. В этой теме создать и шаблон для главной страницы состоящий из:

   - хедер
   - 3 последних опубликованых поста
   - 3 самых популярных постов
   - форма подписки
   - футер

2. В хедере должны быть лого и навигация.
3. Для 3х последних постов: вывести название поста, изображение, дата, автор, ссылка. Дату вывести в формате число/месяц_текстом/год. Имя автора в формате "Имя Фамилия"
4. Для 3х популярных постов вывести название поста, количесво просмотров, первые 100 символов поста, ссылка "читать далее".
5. Форма подписки должна сохранять емейлы, работать без перезагрузки страницы. Статусные сообщения можно выводить функцией alert(). В админ. панели создать страницу на которой отображен список сохраненых емейлов.
6. В футере вывести строку, которую можно изменить c помощью WP Customizer. 

### Примечание

Все функции должны быть прокоментированы. Задание должно быть выполнено стандартными методами и согласно рекомендациям WordPress. Готовая тема должна устанавливаться без ошибок и работать без сторонних плагинов. Для фронтенда можно использовать фреймворки, например Bootstrap 4. 
Выполненое задание содержащее только файлы темы добавить pull-request'oм в этот же репозиторий (git@bitbucket.org:onpointstd/assignment-wp-developer.git)